太子要醫生

快！！！！！！

界限界要醫生

救救受傷手足啊

快 有人中彈！！！！

推

快

快要人！！！！

Ok 有醫生去緊了！

眼睛中彈

咁快有？

醫生跑緊去喇！！！

仆街

tg消息
眼中彈
眼內出血

聽日每人帶把刀切生果！

狗宿要人！ 快！
攻敵之必救

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

有醫生了 唔該哂推既朋友

眼中彈要去醫院吧

聽日每人帶把刀切生果！

中大今日已經頂到就死 聽日只有全民反擊 否則永不翻生

大家小心

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

,

又射眼 屌你老母

又流血！！

真心
太子火魔法狗屋之後快閃
太少人

pls
!!

Push

情況如何？